逝去感情如何留得住，半點痴情遺留殊不易

既禾咦悲灣淺shape

灣禾易生bu鳥離

彎錢死

富廚de挨蘇bu喂